{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja ma lendan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tiibadel √ºmmargused t√§pid!"},{"text":"Mulle meeldib lilledele maanduda!"},{"text":"Olen putukas!"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu mesi on magus."},{"text":"Lendan sumisedes ringi."},{"text":"Kogun nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma vingerdan maa sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µhn."},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib v√§lja tulla, kui sajab vihma."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF795548","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mulle meeldib elada rohumaadel."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF607D8B","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma marsin rivis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma saan endaga kaasas kanda endast palju suuremaid asju."},{"text":"Ô∏è Elan koloonias."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9E9E9E","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Keerutan veebi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Kasutan oma veebi toidu p√º√ºdmiseks."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Minu veeb on nagu minu kodu."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF009688","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun millekski ilusaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"Mul on suureks saades v√§rvilised tiivad."},{"text":"K√§in kr√ºsalis."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE91E63","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Mul on tuli p√µhjas."},{"text":"Sa n√§ed mind pimedas."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF673AB7","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen suvel k√µva h√§√§lt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan kuuma ilma."},{"text":"Ainult poisid teevad h√§√§lt."},{"text":"Elan puudes."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF3F51B5","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma s√∂√∂n puitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin kahjustada puidust maju!"},{"text":"Elan maa-alustes kolooniates."},{"text":"Mul on kodus kuningas ja kuninganna."}],"options":[{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4CAF50","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun meres ja mul on suured hambad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib kala s√º√ºa."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Inimesed kardavad mind vahel."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen kaladele koduks ja olen v√§ga v√§rvikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√§ikestele kaladele meeldib minus peituda."},{"text":"Mul on palju erinevaid v√§rve."},{"text":"Olen valmistatud paljudest v√§ikeloomadest."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Sandcastle","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning katan suurema osa Maast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud olendid elavad minus."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Olen valmistatud veest."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ma olen v√§ike maja, mida m√µned mereolendid kaasas kannavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen raske."},{"text":"Ô∏è Leiad mind rannast."},{"text":"Minu sees elab vahel krabi."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Seashell","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Mulle meeldib kivide vahel peitu pugeda."},{"text":"Mu k√§ed aitavad mul asju haarata."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur vaal, kes laulab laule. Mis vaal ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Inimesed kuulevad mu laule kaugelt."},{"text":"S√∂√∂n pisikesi olendeid, keda kutsutakse krilliks."}],"options":[{"label":"Narwhal","isCorrect":false},{"label":"A Humpback Vaal","isCorrect":true},{"label":"Orkaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen tasane, ujun meres ja mul on pikk saba, mis n√µelab! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Liigun nagu pael vees."},{"text":"Ô∏è Ole ettevaatlik, kuhu astud madalas vees."},{"text":"Ma ei ole kala."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":false},{"label":"Stingray","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen mereloom, kes n√§eb v√§lja nagu t√§ht. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚≠êÔ∏è Mul on k√§ed nagu staaril"},{"text":"Elan ookeani p√µhjas"},{"text":"M√µned inimesed kutsuvad mind meret√§heks"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen lind, kes armastab ookeanis ujuda ja kala p√º√ºda. K√µndides vadistan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ka k√ºlmades kohtades!"},{"text":"Ô∏è Mul on mustvalged suled"},{"text":"Ma ei saa lennata"}],"options":[{"label":"Kajakas","isCorrect":false},{"label":"Pelican","isCorrect":false},{"label":"Pingviin","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga pisike ja triivin ookeanis. Paljudele loomadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu taim."},{"text":"Sa vajad mikroskoopi, et mind h√§sti n√§ha."},{"text":"Vaalad armastavad mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kelp","isCorrect":false},{"label":"Plankton","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}